喂方力申你搞乜撚野？

唱啲咩鳩歌去宣揚大灣區

仲有人睇佢先搞撚笑

又一朝喪

最撚醒係你

唔怪得stephy 飛佢啦

Sor9 gag錯左，唔使理我

政制及內地事務局?!
万力甲你仲有冇仆街D?

乜万刀甲仲未過氣咩